Portable Speaker寄唔寄得艙？

準備去日本，想帶個喇叭仔去(usb叉電)，想問吓Portable speaker寄唔寄得艙
定係hand carry 好啲

唔該晒

推

唔得，有電池係入面
要hand carry

On9?

電池係唔應該寄艙

因航

有鋰電，hand carry

咁我都係hand carry喇, 唔該晒各位巴打

有內置LED 既電器唔得
要carry on

咁電鬚刨要寄倉定hand carry?

我寄倉都無事喎

揸到正，拆唔到嘅電池嘅電器係可以寄倉，日本買 notebook 返香港，地勤話你部機嚿電冇得拆就可以成部機寄倉，拆得到就要分開寄，電一定要跟身。

當然講梗個瓦時唔過規定先得。